<!-- Iteración #1: Interacción con el DOM**



1.1 Usa querySelector para mostrar por consola el botón con la clase .**showme**

1.2 Usa querySelector para mostrar por consola el h1 con el id #pillado

1.3 Usa querySelector para mostrar por consola todos los p

1.4 Usa querySelector para mostrar por consola todos los elementos con la clase.pokemon

1.5 Usa querySelector para mostrar por consola todos los elementos con el atributo 
data-function="testMe".

1.6 Usa querySelector para mostrar por consola el 3 personaje con el atributo 
data-function="testMe".



**Iteración #2: Modificando el DOM**

2.1 Inserta dinamicamente en un html un div vacio con javascript.

2.2 Inserta dinamicamente en un html un div que contenga una p con javascript.

2.3 Inserta dinamicamente en un html un div que contenga 6 p utilizando un loop con javascript.

2.4 Inserta dinamicamente con javascript en un html una p con el texto 'Soy dinámico!'.

2.5 Inserta en el h2 con la clase .fn-insert-here el texto 'Wubba Lubba dub dub'.

2.6 Basandote en el siguiente array crea una lista ul > li con los textos del array.
const apps = ['Facebook', 'Netflix', 'Instagram', 'Snapchat', 'Twitter'];


2.8 Inserta una p con el texto 'Voy en medio!' entre los dos div. 
	Recuerda que no solo puedes insertar elementos con .appendChild.

2.9 Inserta p con el texto 'Voy dentro!', dentro de todos los div con la clase .fn-insert-here
```

Happy coding 🌟  & Happy Upgrader 💕 -->